How to sleep

Help

idek..

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

We can't

+1

idk
trying my best to

睇到好多畫面係好心痛好嬲

另一方面係怪自己之前點解咁心軟 太慈悲

你諗下聽日發夢拆閘機既興奮，早啲起身幫手，再一齊入機場
即刻充滿力量，想快啲訓醒到聽朝

fb ig 發個status
宣泄又有文宣效果
有啲用嘅

係床上面但完全訓唔到

Can’t too

由一開頭港鐘既鐘聲
到市民既哭聲
都已經入哂腦
所以先訓唔到

上床
唔諗今天事
計劃明天重要事
易入睡

I dun know